成龍喺春晚唱＜大俠霍元甲＞，真係好燈

昏睡百年
國人漸已醒
睜開眼吧
小心看吧
那個願臣虜自認（小粉紅個個甘願做奴才）
因為畏縮與忍讓
人家驕氣日盛
開口叫吧
高聲叫吧
這裡是全國皆兵（王毅剛剛講200萬解放軍不是擺設）
歷來強盜要侵入 最終必送命（南海？）

萬里長城永不倒（三峽大壩？）
千里黃河水滔滔（暴雨成災）
江山秀麗疊彩峰嶺（暴雨成災，安徽青bb）
問我國家那象染病（武漢肺炎）
衝開血路 揮手上吧
要致力國家中興（封殺中興華為？）
豈讓國土再遭踐踏（中印邊境自己後退）

個個負起使命
這睡獅漸已醒

借位，睇下連登被沉底既熱門post:

三藩市領事館庇護嗰條女走咗出嚟已被拘捕

（領導先走）中国駐侯斯頓領事館關門！美方強破門 撤下五星旗
- 分享自 LIHKG 討論區今日

突發！10名支那人偷渡入長洲被捕

[伊朗戰線] 成功connect 伊朗人 (圖片文宣要人)

香港真喺玩完 有元朗街坊見到大陸人一路行街一路播毒

我係船員代理，有嘢想講

立場： 調查後發現中聯辦買入全棟樂怡軒同蒲飛路 18 號 並擁有選民登記

佢本身燈力都強
燈到自己個仔係禁毒大使都走去吸毒
代言果啲公司唔係財困就比人告

諗起洗頭水

龍哥好黃

房事 龍 真係唔講得笑